蝻亞村村民表示：支持施政報告

感謝特首冇提出任何針對我地呢d弱勢社群嘅措施，
我地可以馬照跑，舞照跳，毒照吸，野照搶，囡照姦